斷鳩估！地下寫明私家車可以上落客，阿蛇就話只准小巴的士

香港多撚得呢D典型垃圾港豬
明明道理係自己到 見到垃圾警犬就成隻死狗咁
仲要唔比另外條友出聲 叫人唔好嘈
事後又要放上網 現實碌撚

港豬死狗